(3 weeks)我傷害咗最心愛嘅女仔

我同你識左短短3個星期
最初都係純粹搵個女仔傾下計解下悶
點知同你傾傾下我好快對你有興趣
因為你啲反應好似我個ex...
大家都傾得埋 背景又相似
咁啱我sem break 大家都係廢青
所以成日都可以無無聊聊傾足一日
我好快就了解你嘅性格同經歷
好想一直氹下你逗你笑
咁好快我就溝你 而你就漸漸對我有興趣

你話想見我 其實我都好想見你
雖然我冇對ex留戀 (其實仲未同佢一刀兩斷) 但我潛意識好怕當你做水泡
我知你都有諗過呢樣野
其實我又真係控制唔到自己會咁諗
所以一直逃避你 想唔再搵你
但自己已經泥足深陷 唔慣冇左陪你嘻嘻哈哈既日子
我自己心諗 我總有一日會釋放自己去接受你

但我知你等得我唔耐煩 就算你話冇迫我 但你呃我唔到
我想你唔好等我 因為我好心痛
我知我明明係鍾意你 你又鍾意我
但我竟然唔敢行出呢一大步
最後我決定用放唔低ex嘅理由 同你講再見
再諗住講下道理等你唔好成日胡思亂想
咁我以為我任務完成

點知你最後都係唔甘心 試圖說服我
但我真係唔知要用幾多時間接受你
我唔想浪費你時間 所以我將所有真嘅野
用一個好滑稽嘅大話去掩飾
其實當我講完呢啲說話 我都好後悔 但已經覆水難收
我真係完全咁傷害咗你

諗諗下其實我真係好後悔同你講咗呢啲說話
我應該拋開一切去接受你 就算我最後真係當左你係水泡
至少都可以享受眼前短暫嘅幸福
其實我仲好鍾意你 真心想同你一齊.....
就算唔一齊 同你交過朋友都好
對唔住(我知呢三隻字冇意思 但我唔識用其他言語去表達)

呢一刻嘅你 諗緊咩 其實我都好清楚
但我都唔求你會原諒我
只求你平伏下來 再搵到一個畀到永遠幸福你嘅better man
唔好望返轉頭 就當我地短暫開心咗3個星期
最後一句想同你講既說話: Te quiero

我話過我鍾意你你多過你鍾意我
其實可能都係鳩嗡
點解我連接受你都做唔到...
我真係好冇用

你唔好再亂諗野得唔得 當我怕左你

我幾時有報應
幾時皇天擊殺我？

你on 9完未？此post已完

好撚on9呀屌

可以點做？

同佢講te amo 好過te quiero

te amo真係講唔出口啦
有咩資格

咁講句Lo siento先喇

佢最憎呢啲說話 唔想講

咁冇喇 有緣再會

如果真係有緣 我都想見返佢

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生給你浪費

你恨到啦 我係會記住你

冇人想知

求屌醒

點先可以唔畀自己再沉

唉 唔知我而家嘅男神係咪咁諗呢

好傷心

你男神做乜

堆左一大堆理由唔同我一齊
又話過有鐘意我

而家都係拖拖拉拉
不停為佢付出

唔好畀佢後悔
加油

我直頭話 我搵到錢包養佢

小心傷害咗佢自尊